新手空姐 你問我識答就答

順便希望識到岩傾既同事

點睇PY

小心班連登仔話你係飛雞 anyway想問下空姐其實辛唔辛苦 見到佢地有時要招待啲西客好慘

邊間

有冇同空少扑過？

點解決生理時差問題

我覺得還好 除左客 個呀姐都好煩

無 見親都係HEHE多

解決唔到
好似我最近個longhaul咁
無咩野玩又無咩野做
同crew既人又無約活動又無buddy flight.
結果係酒店訓左差唔多一日半
返到香港朝早訓唔到 夜晚訓到4am醒左眼光光

因航

老左冇得飛點算？
落地教人？

可唔可以俾我R著數?

老實講我無打算長做
只係本身屋企窮無咩機會去旅行見識下個世界..

絲打加油,職場多西人

有咩著數架?

邊間呀, 綠色定紅色定紫色

盲

ok
樓主一定係樣衰既姐姐
大家唔洗FF 了

例如免費幫我轉去第一排座位囉

男仔想入行有咩潛規則？

而家ern去到幾多

Marco Polo club diamond
上機仲要排econ條隊 係咩玩法

機票咩位係地勤出比你架
不過其實班機唔爆..個位本身又無人..可以調上去坐呀
例如EY好多人都會調去extra leg位

點先可以唔暈機浪?

點解搭飛機中途成日都有「叮」一聲？

又唔係要宣布啲乜野

唔清楚 祝你成功

唔好再請hehe好唔好

有人call職員/叫你扣安全帶

好似係

點睇vienbb呢個人

interview有咩tips

唔同公司唔識佢
女仔要學會保護自己

啲客抽你水會點處理

扒房

潛規則就係要hehe

利申 做緊 唔係hehe

Roster name
Swap in 同你飛

你上港討大把
我都係睇左好耐先去in.
因為我之前in ka衰左

後補機票多唔多機會有

Jetlag訓唔著
17年？

試過有次比客個手肘打到 應該唔小心
咪當無事繼續派餐

聽過做得耐少少既同事講 點都唔好對客西面 比呀姐睇到一定好低分

Cpp如浮雲

hi

Skip左我條問題

Hi
原來呢度咁多同事

我實新過你

人工點
之前聽講係靠飛去其他地方既生活費賺錢,係咪

睇priority
我就未試過上唔到(TOUCHWOOD)

上次望到我好緊張

人工幾多

你地有無用telegram

點解呢？
我怕自爆 可唔可以問你grad左未

我無

我咁樣答你我都會自爆 利申 男同事

不了 做emirates好過做因航
福利愈來愈差
Allowances 減減減
遲中比中資收購埋 變中國因航
係貪佢乞兒飛

申利 女友係菇

Hello.

你陣狗公味

有

唔好試去掂 / 拍個crew 邊個部位都係

但佢地個base好似係dubai
如果你女朋友做你接受到？

打到邊到

開個tg group吹下水

今個月無swap過機又飛得唔多 有無g想要 想搵多d

重要咩

唔飛之後可以做咩工

連登咁多因航同事

同事...而家ERN 去到128未

117 揮手

比個價黎

124 揮手

好多去左做酒店 其實你肯捱可以做到5x 睇你捱唔捱到姐 好多都係周身傷抽身走

我一定係最新

係咪魚翅個間?

乜咁多同事係度

你係咪問緊班男同事

127

Sor 追左post,

弱智仔第一句係絲打寫 眼殘就去睇醫生啦

128

你屙唔屙屎

128+1揮手

其實是咪每個新join都+1咁加上去
咁計落咪10幾萬人

Long haul 都慣左

128應該都係呢半年既事

上次機上見到有個大陸佬影唔知乜鳩，個空姐入左鏡就衝過去喝住佢叫佢删左佢
空姐係咪有權咁做

sheshe

正確

咁多同事

絲打本身有冇男朋友？

有嘅話佢同唔同意你做
同埋成日飛點keep住段關係？

想問下入得呢行係唔係多數家底幾好

一份唔洗用腦既工
好心你就咪開post打飛機啦

你準備咗幾耐？
困難？

125

DSE炒數學入唔入得
假設中英有4

你地係咪唔飲機上水缸水沖嘅咖啡奶茶

真係好出奇咩 計埋outport 差唔多成萬個菇呀

想問下咁多位男bc.
你地個比分係咪都好好
聽講d芒果對男bc好手鬆

on9仔冇人話第一句有問題

你成段都好狗公
智商有問題就去睇獸醫啦

難唔難考

白痴仔買J class囉 diamond 好撚威？

連登仔經常話空姐係雞，你有咩感覺？

就算係咩工 都值得去尊重吧

芒果對男好d呢樣係真既 我自己都覺得

我上次聽個Engineering講唔好飲飛機既水

有冇試/聽過空中出事

不嬲都唔飲

有次帶男朋友跟機
同芒總講左佢坐ey
佢叫佢由L1最後上機 幫佢regrade
之後佢問我男朋友咩樣

我話Chinese黎既（因為佢問我係咪湊鬼 ）
Tall and handsome
之後芒總心心眼仲吞左啖口水

弱尻智 咁撚多人 得幾十隻雞 就話全部都係飛雞

無感覺 把口生係人地到

正確 水缸唔會洗嫁

三圍？

樓主介唔介意講吓點解當初想入KA多過CX?
(我見你話fail咗KA )
KA interview難過CX?
唔知點解好多同學入CX 但無人入KA

Cx 平時工作四圍飛 但人工垃圾低
Ka主要飛大陸 但人工好少少

多錢小小 做死人冇命賠 假又小d

係想洗都洗唔到

因為果排咁岩ka先
可能我PTH唔好掛..
ka interview我第一日就完左 無再比人call

完全冇工作經驗會唔會好難考？
黎緊諗住grad左去考

利申 男

Cx未又係

屎同更屎去比較 依家都係做死人冇命賠

問你咩？ 關你撚事呀？ 衝出黎比人罵

識唔識Tiffany

我都無咩工作經驗架..讀書果陣做過某coffeeshop only
我grad完仲要hea左半年先去interview
果陣仲要抽中killer 驚到我開口講野都好似比空氣卡住

做邊間？

樓主grad未

Marco Polo club 可以用 vip lounge 先呀
食飽飽遲少少先排囉

OYBB
ABC定TBC

grad ed. 你呢

講真呀 菇做幾年就好啦 拎個垃圾人工 無前途
多數長做既 都係有家底 打風流工 窮撚唔好咁on9以為自己都可以咁
年年都咁撚多人想入 d人太多幻想啦
窮撚就算去到外國 都係係房食杯麵嫁咋
次次outport出一出去玩分分鐘份糧都玩哂

有魔食过洋肠？

Tg group 無人講野
Wtsapp group 勁多

做直中侍應要咩經驗 你以為要好陽光好talk得好醒目先做到呀？ 睇樣嫁咋

我上次飛ZURICH 就真真正正玩哂份...allowance

(報左團去titlis)

求加

樓主係EX CREW?

英文流暢對答 唔好9唔答8多數都得 好多都大學GRAD黎
有服務業工作經驗會易好多唔洗點準備

想問頭半年
係咪話quit就quit得

Wtsapp個個爆左

新仔入會唔會比人恰 個group係連登group?

樓豬準備入 我就識好多ex crew
正常對答就得嫁啦 無skills 嫁
空中待仔 有手有腳 斟茶遞水
你有服務業經驗 但樣柒都係唔會收你嫁

連登group預埋我

會男多過女

x2

因為你排錯隊
有頭等比你排你唔去

一唔係你根本係度扮DM

做左咁撚耐未撚聽過DM唔知自己有條Exclusive隊
連GR都知自己有Priority Boarding啦

樓主係咪讀元朗x中

一個月計哂所有野平均有幾多？

買野呢 食野呢

人工點計？

連登真係有group

有冇話hd asso畢業入既機會大唔到

x3 (利申: OY)

點樣先可以叫杯面

咪撚玩啦～sliver 都可以排business 果條隊啦！屌你咪撚同我講你DM啦 有啲機無頭等，DM GD SL 可能要排哂落business條隊到。但隻機有頭等既話，頭等條隊得F class ，DM 同EMER 先排到 你升上DM都唔識規矩又係咩玩法

oy+1

益哂你地啦 做咁耐OY 唔洗做J

係咪個個都唔會諗住長做
聽講做過空姐係HR眼中等同無工作經驗
話知你做左幾耐

辛苦阿哥！

臭雞食過幾多條洋腸？
俾鬼佬當免費雞心情係點？

可唔可以有紋身？係手臂到 衫可以遮到
同埋去到邊一輪先會檢查？一開始定之後架

條更辛唔辛苦

點睇359?

要幾錢先屌到黃樂樂？

試過有frd話試過係機度除鞋但後未比客投訴冇儀態唔尊重 其實有冇明文規定儀態嘅野

識唔識viienbb

幾錢q

Over左

嘩 狗公到呢

直頭FAIL

邊間最易考

點解咁鐘意西面?

ielts幾分，
考左幾多次空姐

點先可以追到空姐？

未做空姐前追到

我想識空姐

多唔多空姐join mile high club

oy其實點解

係咪會少左好多陪屋企人男朋友嘅時間？

只可以做EY

5條2最基本

呢到好多男空姐

Hi OYBB

dse唔夠條2讀反hd asso補反再考ielts6.5入到？

雞

識唔識Cathy 同埋Doris?

啊囡你好~

唔好做野得過且過

呀哥照住我ok?

岩岩training完？唔知上個禮拜會唔會撞過你

點解唔可以

你係呀哥？

最近跟緊機場Project, 得閒T1 食個飯

我grad左架喇

想問下樓主咩學歴
同幾錢人工一個月到

有冇試過著住制服扑嘢?

咁又唔好咁講, 大家inflight快快手做完, 開心反工開心收工就可以了~

點解你哋啲同事咁撚做作 大家香港人講廣東話有咩問題
係要chock 撚到abc腔講英文做咩鳩?
ok 我跟返你講英文 你又同同事講返中文
btw 你哋啲同事真係好撚淫
派緊餐個陣
A同B講:乜你會關心人? 我重痛緊啊
B:唔好話你大食
跟住B就問你食咩: SIR ,XXXXXX

早你幾年入炸~未去到啊哥級~我唔係好老姐😒

level c 路過

即係咩

介紹啲仔仔嚟認識

快點強姦我
利申成日搭

想問下各位空姐空少，唔做之後可以做咩

但你啲口吻成個阿哥咁
叫人阿囡

以為條呔唔同色

通常bc交左extra report等幾耐有oc

咁多位巴打記住唔好搵空姐做女朋友
因為真係雞黎 好易上得

有時有d crew 識講廣東話 但其實英文係佢母語
e.g 新加坡 馬來西亞

同埋 幾百個客 點樣估你係講中文定英文

你係香港人既話 英文你實會識聽
純粹都係溝通 無惡意

當然唔排除有d好撚西既crew

有無例子？ 其實行行都有公廁

呢度係連登，身為女人已經係原罪，仲要做crew，一定係雞係公廁

想問下你地係咪最憎d客要杯麵？

Hi空姐 我成日係你機底下😂好想識空姐做fd，不過平時接機你地好支力都唔敢同你地長傾

做機底邊到有機會同到佢地講野

點先可以免費upgrade到business

似西多 我講要橙汁 唔該
佢:sorry ,what ? 我話:橙汁 唔該
佢:Can you speak english?
我:orange juice thank you
佢手上個盒冇晒 , 同佢同事講:要盒橙汁啊
我諗唔算係我問題掛 著晒老西

Marco polo club其實每年續會費要幾多？

自己識中文 又要同你爭論個英文係咩玩法
真係好撚得閒咩

一係佢想引你注意囉 然後你識做啦

假設上面全部都係Econ位 你會揀邊幾個位嚟坐
你有得揀嘅話

點知佢 hehe黎 係女就好 俾個電話佢 教佢中文

樓主姓蔡

巴打考慮下啦 直航唔岩你

係咪17年 識唔識Nicole

係咪日日都係度暗屌d客
有咩客既行為覺得最黑人憎
覺得點為之一個好乘客
利申 平時搭飛機好少問d空姐拎野 都有講唔該都好似殺佢地全家咁

人地因航
黃樂樂hx
點答你？
btw見過黃樂樂真人
不了

咁撚仆街我可能會投訴佢

岩 所以我長做
女朋友bank in係我 2-3倍 做多幾年有FO假
每次飛我都同自己講咪lock and seal

未renew 你飛爆鐘 bank in 加 allowance 都可以24-33
Renew左 過30就基本

我咪長做個個

祝你班班Golden flight

Cx secret 又屌架啦

唔好比turn我就得了
打錯字 係有fo咁既人工

大家咁話啦

巴打唔介意女朋友咁高人工？

人工?

唔介意 仲好啦 生活更加冇壓力

頭半年食樹皮價9000

樓主姓朱？

比著我會好驚佢離開
唔係佢唔夠愛我 只係有樣出來比較到 女人就會一時醒覺 可能就咁就走左。。。

頭兩年都有 不如考紀律部隊既衝動
但始終好鍾意天空既景色同outport life
加上女朋友講句 屌 我人工夠高啦 洗你養 好地地考乜政府工 做你想做既野就得啦
飛下飛下就一段時間了

阿囡 唔長做就好好享受呢一兩年飛既生活啦
On ground 冇架呢d野

識左成十年佢唔係呢d人
同埋佢管得我好嚴
不過算啦 鬼叫我愛佢

唔係潑冷水 女人話變就變
我同女朋友拍左4年拖 佢係crew 一直以來都無擔心話 以為我就係佢既全世界 有時d野 真係自己都唔信

唉 點都好啦 你女朋友咁識諗 又唔介意
希望巴打你同女朋友長長久久
記住對人好d 買多d唔同既手信比佢

想知飛機wifi密碼

One time password

記撚錯crew個個

Btw 客個個好似個個都唔同

空中服務員，其實真心唔值得呢個人工，望番香港的服務業人工，呢份工真心覺得0value

鑽狗仲排二等條隊係咩玩法

好似識樓主 前幾日係咪飛左去瑞士

呢份工career track差，所以一開始好paid好正常

點解你地個個都可以長期keep住閪口閪面既

有冇俾咸豬手摸欏柚？

嘗試代答幾條問題，

Diamond 排2等隊。 咪玩啦！ 登機閘口board 完條"頭等鑽石卡" 條隊閂左條隊剩低條商務隊時班鑽記已經屌，咁點會比我地同事迫你排2等？一係你就搭左架會員多過普通客既機，例如Crazy Monday 既368/386/759/739.

點解明明識講廣東話但點解死都要講英文。咪就係唔知你地係講咩語言，中國人樣唔代表識講廣東話/普通話。咁咪第一句衝出黎咪就係英文 如果你同個菇或者Ground 講廣東話/國語佢都會用番廣東話/國語對答，除非佢唔識
唔止菇，地勤都有好多國籍人，中英日韓越印度語言都有人識。

另外國泰仲有個傳統（而家都仲好似有）就係我地咁多個out-port(外站） 既checkin staff 總會有人識講廣東話

SYD MEL YVR YYZ LHR 真係仲有
CTS就真係唔覺有

一蚊都唔洗 飛爆鐘 咁撚辛苦 做黎做咩

SYD Check-in 有人講先生今日班機.......
突然有人同你講廣東話好感動
利申外國jjj

上到機又變返英文,即刻好sad
我都遇過明明寫住cantonese,然後話唔撚識聽

好想屌飛雞

咁叫阿妹啦～
但近年d new join真係....有時會攪到你好燥底, 勤力同傻既只係一線之分

理得佢咩色啊～做到野既就出色
我係黎番工做野的, 只求開心收工周圍影下相出下post就算

只岩做幾年玩下, 試過玩過就足夠, 長做不了

嘩，狗公啊

多唔多機場特警溝空姐

樓主有冇男朋友？
點維繫？

點睇空少空姐同事考到機師

老實答我
我靚唔靚仔

Btw 各位啊哥啊姐啊弟啊妹
知唔知原來依家17年既oy過左probation 已經有$138
即係比15join既現時時薪仲高多少少
大家點睇？

有個uncle 係退休警
話見好多

點解因航請啲人越黎越柒
完全唔駛睇樣

邊有咁多呀 咪玩啦
飛爆鐘啲醫藥費都係到啦

係咪廢事同啲機師搞埋俾人擺上報

過30係得 但唔會係基本

新加坡馬拉？ 香港廣東話口音一聽就知

試過同空姐講廣東話，佢用港式英文答返我

Fo幾時人工？有冇5萬

茶餐做侍應又會有咩career path?
你講果個根本唔係理由黎

人工幾多呀？

好似識你

點解做airline既尤其空姐一定要滿口外行人唔識既行內英文(或簡稱)夾雜係你一句中文入面?
好撚討厭

通常呢拍個空姐蘿柚三次先會比人拉架

坐因航有咩注意？仲有6個鐘上機

點解因航特別多厚粉妖怪？
有次仲見到個大肥婆
你地揀人冇準則架咩

空少正

洗定菊花

有肥婆咩

有冇做過奪命888

有，上次飛新加坡見到..
仲要好撚厚粉，成個人間妖怪咁

咁你求神拜佛國航拎唔到80億odi quota
睇唔到呢幾年有機
不過因航d管理層好似小學生智力咁

厚粉豬係通常係入左職之後既事 去outport 食得太多玩到太夜

因航比人買起係遲早既事

自備糧水 水上機前係機場買

同埋一開始好pay...
好pay? 睇過～邊撚到好pay呀

有無試個見到靚仔搭客

利申：飛機

唔係gay既男想入去做幾年空少應該如何自處？
班gay佬會唔會連直人都搞？

唔會搞直人(我)

想問下啲飛鴨
你地成日望住啲飛雞同事對黑絲淫腳點忍？

其實返Office返銀行都可以有黑絲睇

飛雞淫咁多

佢地會自己觀察定直接問

女友做過3年菇 其實唔算特別多公廁 少d 幻想啦on9仔 做零售未重多公廁

一個客叫 其他客聞到味 就好似傳染病一發不可收拾

我都想食軟飯

點解去程會牙痛痛到瞓唔到但回程冇事

新手乜柒都唔識就咪撚學人開post啦

分分鐘連登仔仲熟過你就

要比基佬抽水同屌屎忽

啱啱放工就見到呢個post
好撚眼訓
利申，男crew，非hehe

無人時就即時撕爛佢後入
一隻手掩住佢把口

你都幻想咁樣姐

唔好咁淺白 加返啲心理描寫ok?

過磅點解唔拎去人道毀滅
要留係度害人洗眼

男仔成熟樣定後生樣去in有優勢？

我就係覆佢中文 佢死都要講英文

臭閪 撞機死啦

你都傻既
係都做機司廁所啦

講英文自high下掛
最憎我講廣東話對家係香港人又用英文答

咩叫bank in同fo，幾錢人工到？

愈遲join係愈高人工 唔知點解

新手 龍仔

bank in即係唔計allowance，銀行出糧果個數
FO即係First Officer= 副機師

sor 睇錯 FO都可以解first officer
Fo假唔知因航係因航係點解

普通新做都過20k,已經叫好好pay la 難為班人仲成日罷工，其實大把人想做，唔岩做quit啦，比d覺得呢個人工的人做。我都覺得香港人工太低，但自由市場主導人工

air asia 套衫好正

就係有你依d 奴性咁撚重既仆街囉
全香港打工仔多得你地唔少 老闆唔壓價 自己自動減人工 我真係多撚謝你呀

點會唔洗 你同人講你月入3萬唔通又係一蚊都唔洗

真心我有咁多 不過上網都係吹下水交流下 你當我9000啦

一定有機會

我去到邊都有買野俾比
Cheer up巴打 有緣係galley吹水

我打錯字
係想打我女朋友做多幾年野有fo咁既人工

我下年grad都想做 本身好鐘意去旅行 想問下你本身幾高？好驚過唔到208

條數點計出黎？
17入黎唔係$130再加今年加薪1%咩？

咁正常70-80個鐘計其實都係得18-24k
利申 未renew

希望各位弟弟妹妹唔好因為我地叫你 oybb 已感到唔開心

其實叫你地 oybb 係真係充滿住包容同愛

覺得你地有時做啲嘢好 cute 好 pure 先會咁叫你

真係想屌鳩你嘅時候絕對唔會叫你做 oybb

有時叫你做嘢唔係因為想點鳩你
係因為有時見到你好 lost , 又或者阿總係到睇住你，所以點你出去行下，費時俾阿總望住你

好多時阿哥阿姐都係想你好，唔好成日覺得會俾人硬時間

多謝各位合作

做左差唔多十年，一個快線阿哥上

唔好吹水

我未升之前
hourly rate 係最高果班，先得$189 一個鐘
當你飛100 個鐘先得$18900 ，加ground 加 eo 最多都係22k

你未 renew 唔好同我講你高得過$189 一個鐘

講緊成份人工18-24k喎
定你覆緊上面條友？

除非你個個月靚機
否則近一兩年入習嘅同事都好難去到24k 一個月

點解好多空姐鍾意紀律部隊 識親既空姐有一半伴侶都係紀律部隊

利申：紀律部隊，我個名

公司好似有個義工活動係同你個部門一齊搞
聽講唔少我地啲crew係個活動到識到人

OY好難swap到個個月靚機喎
除非個個月爆鐘

阿哥你好

快線正人渣

你意思係你女朋友係bank做，而加係你2-3位人工，希望佢將來有fo咁既人工？

都係 我飛開100-110 接受唔到飛咁少鐘

24k應係計埋allowance

唔講佢係邊度做啦 講左同自爆差唔多 但做多幾年 bank in 有FO既人工

上面有人講咩心態會長做嘛
我咪覆屋企唔等我養 女朋友又有一定收入能力
但我打左FO既收入 做 FO假

唔求靚機 但求爆鐘
Sin bkk /bkk sin其實好多錢 唔做短turn只今777785580都多好多
同埋min g
識幾個15 16年 佢地爆鐘 bank in加allowance 都過30k
成日同佢地講 renew左至爆鐘啦

喺whatsapp group有人講
岩岩出黎108 過左probation (半年）就$138

收入穩定 自己飛邊就飛邊 人之常情

其實oybb呢個名好得意
但飛過啲新人都麻麻地
唔休做咁
出聲又驚比人話扮啊姐

聽過話係因為大家都返shift
多假期可以跟機/去旅行
當然上面提過既義工活動都係喇

同埋好多人貪紀律部隊有宿舍

以前有個classmate飛第一年已經min
殘到老母都唔認得

女真係唔好min g 係飛機見到都心酸

冇撚錯

都唔夠你想打老婆人渣

我上個月飛548
撞正第一水 bb
exhkg 我同佢 two man
我叫佢 partner 自己搞掂自己

exhnd 我同bb 講今日你試下自己單拖啦
佢反鳩我眼
好似同佢 two man 係應份咁

100k+一個月幾勁喎，幾歲

佢心諗：我自己出左a cart喇喎

a cart 都係我 two man 囉好冇

變左行內人圍爐吹水

樓主幾時返黎

Oy bb 揮手
已搵緊工想走，諗到派十幾年餐都無得升無人工加就不了

有冇試撚過用酒店煲水嗰啲水壼洗黑絲
聽個frd做空少
佢話佢啲frd會

OK, 咁空姐空少至少兩文三語要唔錯, 加上民航處又有規定cabin crew要有足夠rest time, 所以等人用

當然我覺得大把工應該要高人工D, 例如酒店狗, 假少工時長又要兩文三語乜都一腳踢

求roster name

利伸Low den人

我見我classmate 女仔 個個月過百 真係 好辛苦

空少通常點溝空姐

對絲襪著幾多次先洗

poly u grad
計埋allowance 14k到

我最唔鍾意d客分開幾次叫我

不是

最近果次longhaul係飛FRA （唔再自爆了）

點解要睇樣呢

原來肥婆唔可以做菇 sorry囉

D鞋係咪換過款黎，好似柒左好多

kenny kwan

我162
放心啦 店唔到佢會比你拉下筋試多次

TAOBAO買

開tg group有無人有性趣

開啦

TVB有無比人告偽鈔

有鞋錢好心買對靚野啦

我無玩開telegram.. 好多菇都有玩？
我只係whatsapp入左 'X區的士GROUP' 同 我training班同學

taobao好多都好靚架.
Dr.Kong好貴我又唔捨得

Telegram 方便姐 唔洗入電話都可以chat

有得claim 貴又有咩所謂

Dkong好垃圾

有無同事add我tg

CX crew係咪真係好唔鐘意KA crew

利申 就grad龍仔

留個contact 比我到時upgrade 我

我開咗 你地留名我加
我廢事街外人入哂黎

樓下各位留Tg既加密翻

點解咁講？
無乜特別感覺
遲下都搬埋一齊briefing 啦

HKA係咪最易入？
但同時對年齡最有限制

我覺得KA>UO>CX>HX

OP 消失咗

UO仲難過cx?

咁人工又點排
唔計飛到死
正常大家差唔多鐘既情況下

2-3年前幾個朋友講UO個eng test都幾難
有識2個UO KA考唔到但入咗CX
不過呢排UO咁缺人 唔知會唔會易咗

人工UO KA無得你揀 正常roster都飛到死
應該KA>CX/UO>HX

KA好似~20k 好多短機所以差唔多日日飛

UO朋友講佢地大概16-18k
但佢地唔使做service 相對無咁攰
但min rest到爆

CX 我自己唔飛爆15-18k

HX聽朋友講都係14-17（？）
不過佢地依家多咗啲longhaul
唔知人工會唔會多翻啲

我27
係咪公司其實會唔太考慮

14k
我以為有15-6k

通常d空姐係咪都係搵返機師做男友

可以有30K咁多嫁

正常係咪一定係直接CXC出境上車去機坪？

Be Sp

12am前 immigration 會收工

咩係RSR?

咁你點分邊d係同事 等陣有好多人入來搵食喎

同事 唔該阿哥阿姐

多唔多人抄你牌?

樓主好好, 答左好多問題

做咩開左個tg channel

簡單嚟講

3day 澳紐 本來係4day嘅跟一日假 或者3day跟五日假 (係工會好耐之前同我哋爭取返嚟唧 因為3day真係好勞累) 但有一班人要去買餸探屋企人 就覺得唔要五日假都okay 就參加咗呢個scheme 令到本來4日嘅pattern縮減做3日 方便公司cut我地allowance 一樣請咁多人 但係可做多啲機 俾少啲假 俾少啲allowance

Apply 左RSR 有咩好處？d人會飛多d澳紐？

可唔可以約妳去街

多假 或者 跑鐘爆鐘

有無同事同過ig/fb紅人飛

我淨係同過sa_c 飛過
不過佢唔做了
另外喺銅鑼灣見過安德魯

有無人加架 好多變態佬 要改id呀大佬

有他台妹

CX請 HX就未必

岩先開錯channel
開咗新group
想入group既留id
到時會問一啲同事先識既問題以作驗證
另外Id記得加密

可唔可以講下點解ka會係最難入？

唔知點解 好多入到CX都考唔到KA

你地根據咩條件upgrade客上business

多數ground staff up
架機overbook/生日
不過都係跟member title up
普通客好少up到你

正解
KA入唔到final in但CX入到

我想問下port sick係咪一定要睇卓健
定係都可以睇自己個醫生？
新手仲未port過sick

因航日本機成日要加餐
做死人

空姐男朋友 路過

你張卡背後有電話 可以打去問佢

聽講係天空好多幅射 係唔係?

ERN123 但已quit
希望樓主會鐘意新工作

未port就唔好port啦
如果有唔清楚 打卡後電話問啦

Quit左 而家做咩？

想知空姐戴錶有乜要求？

點先食到空雞

多謝你坦誠既回覆，我家也窮，幾十歲只係搭過兩次長途機

因為HX行年青路線？

可唔可以俾張不露面制服相睇下？

我好想知姥姥真身

地勤話事

對於人地話你飛雞，你點睇？
飛雞！

識唔識vien

同問，我都想quit

利申：垃圾top up grad

唔可以電子錶 姐係G shock 唔得
好似係

唔係出左新嘢話得咩

識個做CX既friend 真係好豬 個陣個個都o 哂點解咁既樣都請
另外仲有d CX 朋友樣子都唔係靚
HX 好似真係最多靚女

選美都選出黎都唔係靚女喇
點解覺得空姐一定要靚

成日落老蘭蒲嗎？

想問香港飛南非 要轉機 轉機時間一個鐘夠唔夠 如果上一班機delay 搞到miss 左下一班機 係咪閣下自負？

p.s 轉機都係同一間航空公司

係咪國泰？

話明同一間 點可能國泰
應該係South African呱

新加坡航空

下個禮拜去interview
有咩要注意

如果兩段分開買，趕唔到就自己負責
如果同一個ticket no.，航空公司有責任用任何方法安排你到最終目的地。

著住空姐制服有冇虛榮感？

冇

返工覺得套制服好撚重
放工覺得好污糟

其實做幾年走個啲人轉咩工多

想問你地啲鐘數係淨係計飛機起飛到降落時數，定係會計埋其他野？
利申下年grad有興趣考

train咗幾耐? 期間生活費點?

無人想知

空姐返工見到靚仔會唔會問人攞contact

點解空少十個有九個都gay

一個月通常整到幾多日連假？

好似三個月？已經唔記得
一開始好辛苦 因為我住港島 成五點幾起身整頭化妝
到最後好唔捨得班同8婆

期間生活費？ 倒貼啦

幾多歲？
有冇男朋友？

其他航空公司 Emerald 有無greeting 架 有時有有時無好confuses

唔差在問埋sapphire 啦！

絲打可唔可以講下training大致内容
train d咩 難唔難 考試模式之類
入咗你隔離果間公司 下個月train 想有d心理準備
感謝

可唔可以add你做frd?

有哮喘係咪唔可以做空姐?

做左幾年通常都會轉工 身體變差 大時大節多數要開番

有無走下水貨幫補下

係咪可以入tg gp 17 oy 求加

有 留tg admin會找你

ka?

係呀

邊班?
191?

192

英文程度如何?
有冇試過聽唔明個客講乜

長期唔明印度人講乜

試過同個印度人講
Sorry What do you mean?
佢係印度老人家 唔係太識英文
不過普遍印度人英文都算唔錯

最多九連假
通常一班long haul 會接3-4日連假
九連假可接年假
年假要一年前拎定
可以一次放哂21日（基本日數）
或分2/3次放
假設分三次放
就可以七日假再加九日連假
咁就有16日假 一個月

我地人工主要由ground duty+block hour+allowance組成

由briefing time 到engine on計ground duty (hourly)
Engine on 到engine off 計block hour(hourly)
去到外站會有allowance(hotel based)
所以就算飛同一個外站都有可能住唔同酒店而有不同allowance

而Ground duty pay係block hour既一半

補充返上面ground duty仲有engine off到engine off後30分鐘

同個客講 what do you mean唔會好串咩

佢講極你都唔明咁點算

點解 orange juice士 要拉高晒音黎讀

睇下同咩客講嫁啫
同埋我係邊笑邊講
感覺應該唔會太串掛

三月頭飛日本 護照七月到期 請問飛唔飛到？

同佢交涉咗一分鐘都係唔明佢講乜
佢之後都無奈地放棄 酒手叫我走
咁我咪走囉

你七月飛就最好renew埋啦
日本好似無寫明一定要半年有效
但你到時俾地勤禁停你就無謂啦

剛發現 唔夠時間renew

睇錯你七月飛
快証都趕唔切？
幫你網上睇
‧ 日本
日本國家旅遊局網站註明，只要護照在逗留日本期間有效，便可以入境。不過假如有效期不足，入境人員或會按情況縮減可逗留日數。
應該無問題既

建議你print out埋return sector e ticket
証明你會係過期前有意翻返香港

咁快已經有192
好青春呀

師兄/師姐？
有冇咩training tips可以share下

感謝,幫忙

網上訂機票點樣訂埋嬰兒機票？（e.g. 國泰）

OYBB 想入go

聽日first flight
驚緊
training咁多野好難general講
講句廢話但係真既 專心聽書幫到勁多

身高？
Degree holder ?
人工幾多？

加油呀
第一次飛邊
同埋想問下 由你完成training到你first flight中間隔咗幾耐
有冇一個禮拜假俾你

飛邊唔講啦 大陸port

完training到飛係有2日
多謝曬

有冇話要幾高

頭1個禮拜飛就port sick會唔會有問題...
因爲完training第一個禮拜好朋友結婚 一早應承咗做姊妹
怕撞咗roster要飛

我155
要伸手掂到208cm

樓主可以留tg嗎？有嘢想請教

黃樂樂本身有錢女黎
佢打風流工

咁150係咪冇可能

Training 全英教授？

知唔知4月有班未

bc完計埋星期六日等左五日未有oc 要等幾耐先有

想問飛到爆鐘/min g
即係大概一個月又幾多日假
隔幾多日又飛一轉？

first class同business class既乘客會唔會flirt空姐搵食？

你話會唔會有問題
唔長做咪ok囉 想升既就唔係咁好喇

同埋雖然佢唔會知
但你port姐係有個同事standby本身可以放日假變左要番

唯有希望果日唔洗飛

你有冇試過伸手掂到幾多cm
好老實 我都好難先掂到208cm

因航好似好易入咁

唔夠人用嘛

今年諗住grad左考，但又想去番一個月grad trip先，想7月開始train. 打算4月底5月apply.
如果interview同佢講7月先開始會唔會直接foul我
定係玩完番黎先apply

interview有冇咩tips?

Training係咪好多野記又好快考試？
同埋HX safety training係咪香港以外進行幾天？

邊間最難入？

如果cx 唔會 到時會再打比你(如果佢地冇唔記得既話)

ka 會 因為今年開多2班就唔請人住 (應該係月尾recruitment day請曬)